## Java Fundamentals. Task #1
Можно запустить проект через Maven:
```
mvn compile exec:java
```
Или запустить уже запакованный .jar:
```
mvn package
java -jar target/java-fundamentals-task-1-1.0-SNAPSHOT.jar
```
Необходима версия Java 1.8 или выше.

## Общие требования
1. Код приложения должен быть отформатирован в едином стиле и соответствовать Java Code Convention.
2. Если приложение содержит консольные меню или ввод/вывод, то они должны быть минимальными, достаточными и интуитивно понятными. Язык – английский.
3. Приложение должно быть работоспособным - т.е. запускаться без дополнительных манипуляций.

## Задание
Создать консольное приложение реализующее следующий функционал:

1. Приложение приветствует пользователя после ввода его имени через командную строку. 
2. Позволяет ввести последователльность целых чисел, разделенных пробелом, подсчитывает их сумму, произведение и выводит результат в новую строку консоли. 